冇撚錯，無綫新聞部前線全部都係共犯

話咩唔關前線事
同講咩前線警察無辜一樣

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我覺得可以舉牌或叫口號做背景音，但不能攻擊記者前缐，只會輸鏡頭，同埋西方國家好唔buy直接防礙journalists 採訪架